如果雲尼斯達萊冇離開曼聯，隊史最佳射手肯定唔係朗尼

唔係話肥仔唔勁
但如果作為射手，同樣10號既雲佬真係比肥仔超幾班
就算拿英超史上最佳射手都不為過

冇如果

Jim got you the whole lawn mowed y’all want no part in Boston reject John from

朗隊有幾可踢9號位

又黎神化舊人
朗尼一堆英超冠軍
三次幫曼打入歐聯決賽
一早超越左雲佬

中鋒點同

雲佬唔走 朗尼 C朗都幾難夾

雲佬搞咸C朗串佢死老豆
C朗世盃單眼紅朗尼
朗尼場外搞事 場內食紅 球會跳草群舞

肥仔全能好多

雲佬禁區內一絕 可惜當時改朝換代中SAF 未搵到一套戰術

肥仔因為易夾好多 主角又得 綠葉又得 好多時都唔係最前嗰個

如果雲加買到美斯...

著8號既肥仔都勁

佢冇離開曼聯
曼聯就唔會有C朗
咁曼聯就唔會有得攞歐聯

有期肥仔扭計要正前
後尾費sir又威逼,又轉3箭頭玩互換位冇正中鋒先搞得掂
如果唔係費sir話得事,可能轉陣就佢,就冇左三冠王咁好成績

c7 之後仲同Anderson Nani齊齊叫雞做老襟

當年teves cr7 加肥仔 尻跑打反擊真係好犀利 仲要有瀟灑哥係bench

Tevez

嗰陣打防反 雲佬都唔跑得

沙夏仲好用過雲佬

見之後貝碧其實都唔係好夾曼聯

雲佬走個陣都2829
水尾
曼聯緊係賣啦
無理由賣個20歲靚仔走
而且又唔係c朗搞事

hea碧係用嚟轉打法+取代Tevez
佢三個最勁嗰陣hea碧都未嚟

呢件事好似係後期既事黎，雲佩斯個年
唔係三箭個時期

貝碧一到，tevez就直接落後備

如果C朗冇走 隊史最佳射手會係C朗
呢句似乎好過雲佬

前期都有扭過下
係三箭頭邊個係正中間
睇落後尾C朗玩邊線插入多,tevez又成日同佢換位
佢又肯退後幫手駁腳,所以冇事

不過有冇扭計都係新聞講,事實係點冇人知

雲佬把握力應該係最勁果堆

條死肥仔到後期先變球霸
早期佢就真係單刀橫傳果d

你不如話c朗冇走？